「突發」票站冇人

要求增援！

要人啊！！！起身喇！！！

成日流流長
早d投有金執？

好心投票日就早啲起身

Push

我個頭爆肺炎冇架啦

唔好最尾先去

成班deadline fighter

排撚左半個鐘
好多中老年人
感動